冬天有暖氣vs夏天有冷氣 同點解

你地又點揀 利申住係將軍澳真係福地，夏天熱到仆街冬天又凍到仆街
冬天有暖氣
夏天有冷氣

why not both

唔覺得將軍澳冬天凍夏天熱

冬天開冷氣一樣會熱
所以有冷氣就夠